讀大學時未做過interr，是否失敗?

學識串字/proof read更重要

intel呀

Internet 阿on9仔

Interesting 啊？字都唔識串

做過，但係覺得對搵工冇乜幫助